想買電腦比男朋友

想剪片快、打機快，畫面靚

Budget 6000 左右

求介紹，thanks

認真？

手機定電腦？

想呃9條仔定呃9連登仔
Gay

擺低20000先講

認真

加個double就差唔多

6000咁撚多要求

電腦

你唔買佢應該仲開心

佢唔會想買我咁貴

6000 都驚佢唔比我買比佢

6千蚊如果想要以上要求 我會寧願你唔好買

諗唔到送咩生日禮物，想送電腦

用的時候諗起我

要剪片已經唔平 廢機剪片慢撚到仆街

打機又唔講咩game
6000玩下lol算啦

咁要幾多？.一萬ok?

我係女仔都唔係咁識
但係自己買過要做到剪片令又唔lag
起碼都要萬幾
買機比男友打真係好咩

都係3個要求...

我係想買電腦，主機/laptop都得

佢用果陣都望住三上啦，點會諗起你

最主要想剪片順

唔建議啦
你買完唔啱心水盞搞
買第二樣嘢

連登仔標準答案:
送自己就係最好生日禮物

真，load同upload都半粒鐘

同埋自己砌同買大唔大分別？

所以咪上黎問lo

6000買黎睇av就得
用黎打機會怨恨多過感謝喎

唔識亂買到唔啱心水連6000都浪費埋

6000買張display card就差唔多

6000蚊剪片exports 1080 48個鍾埋單？

令llm

10000呢咁？

有無好介紹？

MacBook Pro 18000差唔撚多

幾錢？

10000都唔好啦，你想男人打機會唸起你不如做滑鼠墊啦

...

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + ASUS TUF B450M-PRO GAMING + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,799

1 x Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$279

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 250GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$379

1 x ZOTAC GeForce GTX™ 1660 SUPER TWIN FAN 6GB GDDR6
價錢：$1,999

1 x Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$499

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - White (三風扇版本)
價錢：$429

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,464

電腦就俾返男人自己揀料啦

錶 銀包 耳機 mechanical keyboard 睇需要
你咁多要求又咁低budget 買左部廢機重衰

認真, 10k買左靚既人體工學椅收到仲開心
長期對電腦有張靚凳都好緊要
唔好買d垃圾電莖椅

六千要剪片順識唔識搞overclock先

樣貌身材中等港女：想搵條仔有樣，有車，有樓
都係3個要求姐

6000蚊夠你買粒cpu

次次用部慢又窒既電腦都會諗起你就嬲

比錢佢自己買

20000差唔多

起碼都要萬幾，真的
唔好輕易落手啊，買左番黎乜都做唔到點算

認真答 張display card都唔止呢個數啦
買電話算啦
買左佢唔中意都要扮到好開心。何必呢

睇下有冇得訂造一個用你自己做

我係巴打就唔想女友買電子野俾我

道理同買化妝品俾女仔一樣，買唔啱其實唔啱用，就算好彩啱用，都驚你買貴/冇拎到啲優惠，到時係登你唔抵，又唔可以開聲話你，怕曬你一番心意，焗住自己委委屈屈咁扮開心

如果真係要買，買鬚刨呢啲好過，起碼同grade既價錢唔會差太遠，又唔會話太唔啱用

用緊部budget 20000 剪4k 片都慢到仆晒街
得6000 就真係你諗你

認真，6000唔好砌機，兩頭唔到岸
6000換條女比佢砌，效果更佳

要剪片快、打機順
真係要起碼萬五先勉強合格
剪片快 就落重本cpu
打機順就落重本gpu
你兩樣都要姐係成部重本
一萬筆值 我諗可以3700x＋2060super/2070super既
都唔太lag既

剪片快嗎？

lag撚到喊

呢$6000比你男朋友拎去叫雞算啦

你男朋友係剪咩畫質既片？
打機打咩畫質先
如果1080p 1萬都ok既
如果想2k 4k 唔好送啦 送其他

究竟仇女仇到咩程度...

留名參考

萬幾都ok

同埋你男朋友本身有無電腦阿
可能佢本身有部唔太差 你可以推1皮落去幫佢升級呢
或者佢用咩mon阿 買個4k 144mon比佢囉
你推過6000 1皮落電腦 隨時唔夠佢用/一兩年後就唔夠做
買個靚mon比佢 用4年以上都得

你用咩軟件？段片幾大

1080

萬幾類似咁list

1 x AMD Ryzen™ 9 3900X
價錢：$3,799

1 x ASUS TUF GAMING X570-PLUS ATX
價錢：$1,710

1 x GALAX HOF OC Lab Arduino 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600MHz CL17 Samsung B-DIE
價錢：$799

1 x [砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,540

1 x ASUS ROG Strix GeForce® RTX 2080 SUPER™ Advanced Edition 8GB GDDR6
價錢：$6,650

1 x Antec High Current Gamer Gold Series HCG 750W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$929

1 x Be Quiet! Pure Base 500DX ARGB Tempered Glass ATX - Black
價錢：$739

1 x Noctua NH-D15 140mm SSO2 D-Type Premium CPU Cooler
價錢：$630

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $16,876

唔係想潑你冷水，你個筆直太唔係路
落腦場睇下電競機幾錢，閒閒地破萬，上到二萬都唔係奇事
6000文書機就得

佢打咩機先

點解用amd cpu?
因為amd cpu 多核勁啲，剪片會剪得順啲。

Ram 點解用32gb? 因為跟據我經驗rend 一條4k片會用成25gb ram,所以要買32gb

點解買amd 5700? 如果佢淨係打機，我會推薦用1660/2060，考慮到佢要剪埋片，amd driver方面有專業向嘅版本（專for 繪圖，剪片）我本人亦實測過係用到。而Apple mac啲顯示卡全部都係用amd,所以跟返大隊買amd 一定冇錯

老老柒柒俾錢陪佢買好過
除非你條仔都係好求其
有要求既話都唔知嬲唔嬲你

1080 類似咁都應該夠做

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,470

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

1 x GALAX HOF OC Lab Arduino 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600MHz CL17 Samsung B-DIE
價錢：$799

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x MSI GeForce RTX 2060 SUPER GAMING X 8GB GDDR6
價錢：$3,599

1 x Antec High Current Gamer Gold Series HCG 650W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$719

1 x Cooler Master MasterBox NR400 Micro-ATX
價錢：$455

1 x Noctua NH-U12S 120mm SSO2-Bearing CPU Cooler
價錢：$395

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,276

電話好D

自膠 ram要32gb

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,470

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

1 x G.Skill Ripjaws V Series 32GB (4 x 8GB) DDR4 3200MHz C16 F4-3200C16Q-32GVKB
價錢：$1,250

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x MSI GeForce RTX 2060 SUPER GAMING X 8GB GDDR6
價錢：$3,599

1 x Antec High Current Gamer Gold Series HCG 650W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$719

1 x Cooler Master MasterBox NR400 Micro-ATX
價錢：$455

1 x Noctua NH-U12S 120mm SSO2-Bearing CPU Cooler
價錢：$395

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,727

呢度夠剪到4k 60fps
基本上可以滿足到你男朋友剪片嘅需求

我舊機用amd 1700x + vega 64 都剪到4k
性能大概等於我推薦果set

建議ssd轉埋1tb
轉走120水冷用返風冷
火牛改隻靚d
樓主筆值可以1萬 有錢唔好慳呢d

巴打幾好人

建議你同佢一齊買，你俾佢自己揀，資助返$6000俾佢

不如買下keyboard 啦
有d都唔平架

6000

驚佢冇錢嘛見佢一開頭只係預6000

佢比人講兩講就轉左話1萬
見佢話萬幾都得
幾錫條仔

nvidia一樣有studio driver
Apple用A卡 但自己寫driver點同

剪片買部TourBox 比佢好過喇

呢d野比返條仔自己搞唔好咩

$6000 剪片快、打機快，畫面靚

咁你不如用6000蚊買個display card比佢好過
其他等佢自己砌

樓主都幾好女仔
唔好笑佢啦

你唔好難為佢啦

但人地啲software 全部都base on amd 開發
反正我部notebook 2500u 560x都剪到4k
同價位intel nvidia 又唔知做唔做到呢

要符合你所有條件
只少都7k尾至8k

至少8000

6000預算真係低左少少啊 桃姐不如考慮下10000-12000？會多好多選擇 尤其是你要剪片嘅話 好多嘢都要買貴好多 單純係打機就會平啲因為所有嘢都可以較低少少 btw幾時出文

淨係打機勁都要一萬啦

6000買部PS4啦

RX5000 series 有留意開都知windows版本 driver完全垃圾
連正常用都有難度

咁咪冇咗3D效果

我係咪認真左

加上nvidia 用Adobe 離奇多bug, 如果真係會剪片，真係咪俾佢個cuda 吸引到

6000就算鳩數啦

樓主食屎飲尿死全家都咪撚放上嚟
無人想知 廢Po
拉你老母臭系

望住三上果陣 lag 機就會諗起

樓主好有錢? 驚你買CHEAP野搞到有反效果

6000可以咁玩...

首先 行街睇戲
借d意洗1000~2000買 錶/電話/頸鍊/情侶裝
1000食餐山頂/台北101(利申台北選項係9up我未出過香港)燭光晚餐
1000買套情趣內衣
1000book間豪華酒店同佢un一日一夜

有剩多除少補返係上面既choice好過

6000蚊買遊戲機好過電腦

你自己諗下6k電話都咁買唔到啦

見到佢俾其他巴打玩到咁盡，幫下佢好正常啫，但係佢開6k未必只係主機，到時Windows, speaker , mic, mon mouse keyboard都好貴其實，仲要考慮香港地間房有無位放matx機箱

總結6000鬆啲跟呢條list係ok, 但如果要齊配備，預9000-10000不為過囉

你咁講法
咁其實樓主只係剪1080p
咁其實6000蚊真係得

1 x AMD Ryzen™ 5 3500X
價錢：$1,110

1 x MSI B450M BAZOOKA V2 Micro-ATX
價錢：$565

1 x G.Skill Ripjaws V Series 32GB (4 x 8GB) DDR4 3200MHz C16 F4-3200C16Q-32GVKB
價錢：$1,250

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x Gigabyte Radeon™ RX 5500 XT OC 8GB GDDR6
價錢：$1,699

1 x Antec NX Series NX650 650W
價錢：$489

1 x Antec Value Solution Series VSK 10 Micro-ATX Case
價錢：$265

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,487

1080p我拎部ipad pro 剪仲快

不如你sponsor 佢自己去砌啦

無謂浪費金錢買部廢機返嚟

依照你要求如果budget仲係6000嘅話其實無分別，因為根本無可能

120水冷

係咪傻架屌6000蚊買電腦 你估而家20年前?
得6000蚊就買其他野算啦 你6000蚊買舊垃圾比佢 激撚死佢

有錢就唔會6000買機啦

其實兩邊裝風扇會散得好快
利申fluid 拎D

佢條仔用番佢自己而家個部唔好?

諗起你唔識買片又剪唔到 機又打唔到就燥到仆街

擺低6000俾佢自己買算啦

SOR 未追完POST就留左言

前題係搞得掂driver

講緊gpu

千祈唔好

無論如何graphics card都一定要用Nvidia

利申：用緊amd

上amd網都有得down

你係咪唔知rx5000 series
driver 災情

打機我都覺得廢，但剪片嚟講真係好勁

用緊5700xt

連登仔個電腦mon都要$6000啦
想$6000電腦打機快
天真

6000蚊連大啲既雙MON都唔夠錢比
買電腦

六千送mon還差不多

其實佢性能唔錯

但係個driver真係垃圾到難以置信

成日突然間降頻

真係痴撚線

喺佢搞番掂個driver之前

我都唔會建議用amd

呢個真係
所以我只己會鎖住佢個頻率

唔係貴唔貴既問題呀小姐
你6000蚊買電腦 姐係2020年買NOKIA3301
回頭是岸呀施主

自己 sor siri 打錯

要剪片請最少32G ram
1 x AMD Ryzen™ 9 3900X
價錢：$3,799

1 x Gigabyte X570 AORUS PRO WIFI ATX
價錢：$2,099

1 x [砌機優惠]ADATA XPG SPECTRIX D60G 32GB (2 X 16GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$1,330

2 x [砌機優惠]Gigabyte AORUS NVMe Gen4 SSD 1TB
價錢：$2,998

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,250

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$799

1 x Be Quiet! Pure Base 500DX ARGB Tempered Glass ATX - Black
價錢：$739

1 x Be Quiet! Dark Rock Pro 4 CPU Cooler
價錢：$699

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $16,793

係 我一時on9左
係第條list都自膠左

所以真係咪撚搞啦

尤其係畀個完全唔識電腦嘅人嚟搞

寧願畀多少少買2070s

一開始唔知價

連登仔唔代表識電腦嘅，睇外國推薦啦，唔會錯架啦

玩咁盡？

Vega 唔錯 可惜依家冇得買
如果撇除amd, 有錢少少嘅可以買rtx 2070
窮啲嘅買rtx 2060
可以視乎自己經濟能力買唔買super版

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,510

1 x MSI B450M BAZOOKA V2 Micro-ATX
價錢：$565

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,120

1 x Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$279

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 250GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$379

1 x ZOTAC GeForce GTX™ 1660 SUPER TWIN FAN 6GB GDDR6
價錢：$1,999

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - White (三風扇版本)
價錢：$429

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,860

要剪片32g ram啦

睇返上面cm， 即係剪片要買amd?

3600如果負荷大唔都夠用啦講真嗰句
剪普通1080p冇乜問題嘅，打機嚟講1660s玩普通1080p嘅game大部分都會順

所以我覺得上面巴打6000蚊個list其實夠做

如果係要轉嘅可能ram要多啲，轉個ssd

咁呢個係網速問題，我相信你係想講輸出果下

我唔識，所以咪上黎問

見人講要萬幾咁咪買萬幾

條ram咪用垃圾adata 啦
起碼都買賊船

係輸出

cls

唔一定
amd就平d剪片有返咁上下
但打機相對廢 同多問題
你筆值可以萬幾就用返nvdia
筆值1萬以下先諗amd gpu

1 x AMD Ryzen™ 9 3900X
價錢：$3,799

1 x Gigabyte X570 AORUS PRO WIFI ATX
價錢：$2,099

1 x [砌機優惠]ADATA XPG SPECTRIX D60G 32GB (2 X 16GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$1,330

1 x Seagate Barracuda® ST2000DM008 2TB 7200rpm 3.5
價錢：$419

1 x [砌機優惠]Gigabyte AORUS NVMe Gen4 SSD 1TB
價錢：$1,499

1 x Gigabyte AORUS GeForce® RTX 2080 SUPER™ 8GB GDDR6
價錢：$6,599

1 x Antec High Current Gamer Gold Series HCG 750W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$929

1 x Be Quiet! Pure Base 500DX ARGB Tempered Glass ATX - Black
價錢：$739

1 x Be Quiet! Dark Rock Pro 4 CPU Cooler
價錢：$699

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $18,192

唔講咁多啦，如果佢本身無電腦，你咪跟呢條list囉，無咩問題，但我要提你周邊配備都係錢，嗰到差唔多一皮野，你自己諗清楚佢

我相信你男朋友無剪片電腦應該都唔會係啲咩高要求既人黎架啦， 上面巴打條6500budget 機箱夠用啦，依家啲中低階零件咁平

用緊5700xt
咩事都無

想問以上剪片要萬幾二萬係用咩軟件?thanks

與其揀vega64

咁我不如直接買2070

我覺得而家rtx一定要買super

cp值高好多

尤二

顯示卡暫時都係買返nvidia算啦，叫amd搞掂個driver先講

Adobe pr

cpu係

但係gpu唔係

但係砌機咪無保養lo？
會唔會易壞？
Thanks

你條仔而家部電腦好廢咩 點解諗住買電腦比佢
你4千幾5千蚊送個靚MON比佢 佢已經開心到震
又可以用的時候諗起你

六千，我砌到俾你，再砌多你五穫就夠

d件都有保養嫁

呢樣嘢係睇你男朋友用啲乜嘢software

Btw, 有心剪片一定係用imac
不過要打埋機就冇計啦

唔會，有事叫男朋友處理，唔會易壞

其實6000筆直唔算太過少，你俾人圍係因為頭post果種食米唔知米貴嘅態度

逐件保？

on9

因為我真係唔知...

除非來歷不明既貨
大鋪買既行貨都有保
係睇幾多年咁解

見樓主話6k
唔想爆筆直啫

如budget萬幾

咁唔砌機

想剪片同打機順，邊個型號好？thanks

萬幾即係幾多者

萬3定萬9

暫時上面綜合返
Amd 3600
32gb ram
Rtx 2070
512gb ssd
2tb hdd
650w power

唔該哂你
其正常價就得
因為我自己用開5000幾都好好用

唔知原來剪片睇打機會貴咁多...

謝謝你

但係唔砌機成部買有無推介？

暫時上面綜合返 Amd 3600
32gb ram
Rtx 2070 super/5700xt
1tb ssd
2tb hdd
650w power

你BUDGET夠直接上網叫人砌完送去你男朋友屋企應該會開心過你唔砌

2萬以內

你要預貴好多

你買電腦比佢,日日睇AV冷落妳

不如折現啦

可能大過三上呢

樓主 砌類似咁啦 gpu可換2070super
去法奧 飛馬 t記砌
有咩問題聯絡返佢地會有人跟
呢3間都大鋪

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,510

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

1 x [砌機優惠]ADATA XPG SPECTRIX D60G 32GB (2 X 16GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$1,330

1 x Seagate Barracuda® ST2000DM008 2TB 7200rpm 3.5
價錢：$419

1 x [砌機優惠]Gigabyte AORUS NVMe Gen4 SSD 1TB
價錢：$1,499

1 x Gigabyte Radeon™ RX 5700 XT Gaming OC 8GB GDDR6
價錢：$3,350

1 x Antec High Current Gamer Gold Series HCG 750W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$929

1 x Cooler Master MasterBox NR400 Micro-ATX
價錢：$455

1 x Be Quiet! Dark Rock Pro 4 CPU Cooler
價錢：$699

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $11,001

自膠ssd

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,510

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

1 x [砌機優惠]ADATA XPG SPECTRIX D60G 32GB (2 X 16GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$1,330

1 x Seagate Barracuda® ST2000DM008 2TB 7200rpm 3.5
價錢：$419

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x Gigabyte Radeon™ RX 5700 XT Gaming OC 8GB GDDR6
價錢：$3,350

1 x Antec High Current Gamer Gold Series HCG 750W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$929

1 x Cooler Master MasterBox NR400 Micro-ATX
價錢：$455

1 x Be Quiet! Dark Rock Pro 4 CPU Cooler
價錢：$699

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,531

好睇你條片幾長同解像度
同埋6000蚊真係未必砌得好，預鬆啲筆直
剪片software 大路嘅就adobe pr 再唔係apple final cut

你條仔本身冇電腦？

用美光算

因為睇劇同剪片打機係差好遠，睇劇只係播片同上網

打機同剪片係要靠電腦做運算，唔係文書機能夠做到，仲要係整到好貴都唔一定好順，只可以話比較順

所以你講得出要咁多功能，即係多核心啦，又話要剪片即係要有最新既gpu 加大容量ram 加ssd啦，又話要打機即係要高速度既cpu同高速度既gpu 加雙道路高速既ram啦？

Cpu gpu full load做到呢堆野，即係啲零件會產生好多熱能要散熱啦？

每一處去設計成個list都係錢同配搭，只可以話全能去做真係難啲係budget pc上體現

無8/9千都唔可以全能得黎 足夠好用

只係提display card就已經起碼放低4千蚊（睇佢剪片係render咩resolution既片，貴既可以成萬蚊）
剪得片CPU都唔可以太差，如果intel既話8，9千走唔甩，AMD就平啲（3700X就3千，3900X就4千）
之後仲有老母板，RAM，火牛，機箱。
6000如果你只係換一部分野既話都仲有可能。

要剪片點都兩條m.2啦

你都係虛心聽下人講啦
你咁都講得岀真心定假膠

$6000細細個盒仔慳位靚仔有型,用返你哋原本已經有嗰啲滑鼠鍵盤就得
,你哋有冇朋友讀大專院校嗰啲可以攞埋個八五折$6000有找 ( 之前試過國際學校嗰啲唔得好戇鳩)

或者如果想效能強大又慳位, 設計獨特得黎每1分1秒用起都諗起你嘅就建議你買imac ,剪片整圖上網煲劇打機乜都得
反正你哋原本都用開iPad iPhone嗰啲配合埋一齊用更加爽

打機相對廢
are you sure?

抵喎

但點畫面靚？要4k mon?

點都兩個ssd啦

咁我又唔認同wor
$$$呀

視乎樓主經濟能力
佢有米嘅咪兩條samsung 1tb 囉

你轉晒dual ssd比佢算啦 唔係好慢既我估 佢更新左budget 2萬內

樓主依家不值去到2萬啦，各位巴打加多幾錢肉緊，佢條仔就有福啦

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,510

1 x MSI B450M BAZOOKA V2 Micro-ATX
價錢：$565

1 x [砌機優惠]ADATA XPG SPECTRIX D60G 32GB (2 X 16GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$1,330

2 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$2,058

1 x GALAX GeForce® RTX 2070 Super EX (1-Click OC) 8GB GDDR6
價錢：$3,899

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$699

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x Thermalright Assassin X AX120 CPU Cooler
價錢：$229

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,799

最少都咁啦

屌 樓主 你砌8000-10000左右夠撚哂啦
先剪1080p 唔洗咁鳩貴
留黎玩情趣玩具好過啦

打咩機先
睇av要黎打飛機夠晒啦

tt牛不了

咪玩

呢個真

Amd cpu打機冇問題
係gpu先有問題

最少都a2000兩條啦

今日你幫人，話唔定第日人幫返你
加多少少上2080ti

3950x + x399

2萬蚊嘛
當然要玩high end

屌你地
樓主咪阿
1皮砌機
再買1皮情趣用品晚晚比佢砌
仲實際
電腦留唔住男人嫁
性愛先留得住

dllm 打個丁都要等，死八婆 你買咩垃圾機畀我

唔洗唔好意思
覺得自己買情趣用品好飢渴咁
女人夠主動夠大食
先吸引
呢d叫識時務者

係咪玩嘢？x399底板

真係至少一萬

x399砌唔到3950x

咪玩啦巴打

淨係張顯卡已經6000

樓主假膠
等我仲咁認真同佢分析情趣用品

幾怕係 3950x + x499

如果 op 唔想洗咁多， 可以用呢條 list 去同 你男友部機比下啲 spec 。

邊部分差距最大嘅咪送果部分，改善佢部機囉。

例如:
最簡單只送display card

唔使太識睇 spec 都一定啱用，唔好深究佢部機發唔發揮到張卡最大性能之類。 因為倒轉嚟睇，張卡一定可以發揮盡佢部機其他部分最大性能。

識睇佢底版 spec 嘅咪按價錢睇下可唔可以買埋佢張板嘅頂級 cpu & 加爆ram 。

除非佢底版太舊， 唔係呢3樣嘢都已經代表咗成部機 煥然一新嘅樣。

屌你班電腦撚
咪再幫佢砌了

睇字都覺你對男友好
皮幾野拎去買個EIZO mon啦
佢剪開片對電腦有自己要求的

魔改cpu腳位

假膠黎
男人黎

梳 原核揀錯u

Ipad pro

女優名？

你幫佢含加送6000現金會開心啲

相沢日文字都唔識？

都係開唔到機

有無邊間介紹？

就咁叫人砌我驚比人呃..

謝謝你，我可能跟你e個好了

電腦呢d野 唔好俾驚喜
同佢一齊買好過啦
你又唔知佢想點砌

收皮啦你
死人妖
相沢日文字係我嫁屌你

幾好，thanks

我睇睇同上面萬一個個有咩唔同先

飛馬電腦

....我一開始真心唔知價，二萬內頂盡，太貴不了

上面萬一個個list點睇？
好似幾好

Ironclad d件除左cpu
其他spec咩牌子都冇講
鬼到

下？我鍾意宮澤南同想買機比男朋友有咩抵觸？

宮澤南

岩岩check返原來轉左腳 自膠

我女人黎...好耐之前放過黑絲相上黎Tim

不過唔駛搵

放完係咁比人bin c我都好後悔...

無端端屈人人妖
夠疆留tg，我錄音...

笑死 你預分手啦 傻閪

雖然比你屈係人妖
謝謝你認真幫我砌
我同男朋友傾傾

你夠僵留
係女我即狗衝奶閪

6千蚊
不如送張卡比佢UPGRADE

唔好奶我....

連登好多痴漢.....

係咁㗎啦，網上好多人真係成世未見過女人上網咁
老鳳上網喺邊撚度都見到有人迫啲女用各種方法證明自己真係女
都唔知做乜撚

佢出啲野麻麻地

六千我可以成部機賣比你
包打到機剪到片有意留tg

拿 我就無逼佢
佢比tg我 我都唔會加
我要狗衝就岩岩留左tg啦
純粹撚下佢
同埋老鳳你收皮啦
話唔知人做乜撚
你先最唔知做乜撚既頭號人物

你中伏

你買張display 卡比佢咪得
其他佢自己識搞

做雞賺多一萬咪可以買貴d囉

樓豬柒能到深潛

仲話人仇女，仇樓豬呢種on9港女姐

mk妹送自己塊閪咪得唔洗送電腦

俾我用緊條list俾你參考下

Cpu: Ryzen5 3600
Mb: Msi b450 tomahawk max
Ram: Corsair vengeance lpx 3200mhz 8gb x4
Gpu: Gigabyte Rtx2070 super gaming oc 3x white
M.2: Samsung 970 evo plus 500gb
Ssd: Crucial MX500 1TB+ 500Gb （個1TB係因為唔夠用而後加嘅，你可以一步到位買2tb應該同我咁買1.5tb差唔多錢）
Psu: Corsair RM650x

呢條list個陣砌好似係過萬，唔知依家砌要幾錢，但我覺得用黎剪片都唔係好夠用

下？老馮要秒回？

所以絲打就唔可以仇女？

有無聽過子華的「自暴其短」？

你就真係自暴其短啦

砌機嘅就起馬都預返2萬啦
唔想煩/唔識搞嘅就直接買部imac唔洗煩

2手考唔考慮

留錢買部PS5好撚過啦

6千蚊咁多要求
仲講牌子咩?

俾cash會開心d 6000蚊買手機都搞唔掂

睇睇下見到3950X配X399

唔用就被人鬧做咩嫌棄佢送嘅生日禮物

驗眼

識電腦絲打

6000蚊剪4K片快
如果有我都想要

你知唔知你男朋友依家用緊部電腦係乜規格
一陣間整部仲廢嘅畀佢真係開心仔

Export 一條4k嘅情況

送部會lag嘅我寧願自己買

買部二手amd ryzen 5 3600x有32gbRam配張靚顯卡算啦咁手緊

加返個 "1" 字喺前面至有得攪。

如果你男朋友識電腦嘅話 我勸你真係唔好買電腦比佢 佢真係會對依啲野好挑剔 買部電話比佢仲開心啦～

$6000點打機啊

有冇了解過 自己條仔 用緊咩電腦
如果佢剪開片既 我諗都唔會話 廢得幾多

佢而家部機用左幾多錢砌？
係同你一齊你之前砌 定係 未識個陣砌
多數 如果係一齊左之後砌既
8-9成既男人都會報細數 廢事比女友屌用咁多錢
好似我fd咁 買左部野 幾千蚊 同條女講 買左幾百數

笑左，你個名